iphone點解有時聽電話係slide 有時係兩個紅綠圓型

仲未分到幾時出邊個

Lock screen 先會出slide

有解鎖都冇解鎖？

未解鎖就slide, 解鎖左就有兩個制

thx bro